[812]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(365) 你甚麼時候才肯send喵

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

清純大師都忍唔住要出手啦

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

Hi

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

開得好慢

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

P 社
仲要放置佢幾耐。
無野做玩手指

放低個名

仲有邊個未send
好似近期個個po topic都係講呢樣

屌喺結界send唔到嘢出去
順圭真係好朋友
一出結界就同我講叫我開po

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

[/center]

范善甯
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

話曬你地係一星期見一次既關係

諗唔到topic
同埋有啲人唔係日日都有
諗起我琴日嘅心情

留名,宮脇咲良世界第一,我愛宮脇咲良

又帶櫻黎新po留名

巴打我見你對我仔仔公司好似好不滿咁
有冇乜野想同我講我幫你轉達

我地有更重要既野要燈
要燈佢地完整體上rm

兵王
伙頭兵

食緊飯唔想開
有你咪得囉

lm

燈燈下就冇得睇人堅定地仆街

一出結界連po都爆埋

Lm

新po留名
宅櫻放假竟然出街睇戲

Ching今日有無腳圖分享

我愛彩燕
我愛彩讌
我愛彩演
我愛財燕
我愛財讌
我愛財演
我愛採燕
我愛採讌
我愛採演
我愛彩硯
我愛財硯
我愛採硯

張圖好cute

你又掛住？

我打得咁辛苦
最後竟然係讚幅圖

d icon幾豐富

用哂第一版正面icon咁濟
應該無打漏啦掛

呀邊個x2

比起安狗狗 邊個惡啲

想奶後面仁美塊面

韓min已drop
下sem請早

hi隔離係咪彩元

Yes

又泥男女朋友

你唔愛Gordon啦？

導清條金剛棒越黎越長

Hi 彩元 彩讌

安狗狗傻狗黎
邊度惡

想養番隻 邊到填表

minor同major啲時間撞晒
下個sem先搵過第二個gordon俾你

單純旺財

召喚膠真蝦團欺.gif

清純領養左喇

清純撚緊
唔得閒

小天使話我點解唔gel起前面啲頭髮

乜而家關係已經好到密都唔洗加既程度

條手幅好cute

訂左未

邊到有得訂？

而家見到HI喵有合照都驚一驚

病好啦

仁美我愛你 今日safe

仲有幾粒鐘

有你依句

留名

今日賠率如何？

唉,大撚獲啦

第三場：6拖2，11

燈返轉頭pls

LM
我係咪口味太特別
我鐘意猫個首多啲
聽耐咗好治癒

有人咁評首歌 我都幾認同

跟！

輕鬆針

白知憲

又一個新po

留名等睇權F 奶b夜一夜先喵

係咪

留名跟進

追f9既唔好入
可能返唔到轉頭

好彩返到轉頭,唔覺得似

完全無時間追post留名

而家一睇love bomb開場我就諗起

本身對你覺得似個人個樣無乜印象
知憲都幾cutecute, 對眼成日keep住笑瞇瞇咁

唔係我話似
我frd講

奶B我愛你！！！❤️
我未開盤已經貼喵😂🥰

哇 今次奶b 高質

你個fd要驗下眼

第四頁黎明

邊叉到似

2月2號上電台 似乎日本個邊資源多d

仲以為係耳環，原來係AirPods

超多圖勿quote

話說我今日終於攞到娜B大站Estrella嘅娜B 2019 sg

1 set sg 入面有襟章1個，A3 poster 1張同小卡3張

btw張卡識郁
係識郁版你班咸濕仔.jpg

日歷design係點

正呀喂

超多圖勿quote

話說我今日終於攞到娜B大站Estrella嘅娜B 2019 sg

1 set sg 入面有襟章1個，A3 poster 1張同小卡3張

btw張卡識郁
係識郁版你班咸濕仔.jpg

小卡背面

最中意嘅幾張相

屌頭先hi錯send咗出去

不過諗起daylight張摺埋既poster就嬲

我嘅最愛值得單獨po出嚟

裴巴

月曆背面係點???

封面係你班咸濕仔

入面係咁樣

正

依張

乜嘢背面

你揭去2月會有

依個娜B站出嘅又唔錯喎

pb一定好高汁

就係想睇第一張相個面

你班咸濕仔嘅嗰張卡

出pb我應該幾個大站都買

認住我
我叫崔叡娜

我全都要

會有咩站出pb呢

咪再放置d女

你應該屌咗佢先
好似係

應該都係果幾個大站

#12

d大站一定會出，放心

Estrella

2/2 21:30上電台

今晚有冇樹下?

點會冇，風雨不改

邊到有得訂? x2
今日先同老母講唔可以再亂洗錢 結果而家又想訂手幅

清鈍

終於搵到

香港代購

今日係屬於燈神嘅勝利 仁奈完美走油

15美金抵到爛啦，同你夾運費得唔得

原來有代購
Somelight係咪今日佢地話訂sg但好亂果間
近排太忙無咩點追po

呢份google form係咪for印尼人用
如果有得直購，一齊夾運費ok嘅

機場牛負責 喵清純負責
99line果然有責任心幫細既油

God Of Rice

15蚊賣$240

台上偶像台下宅男 反差萌先最吸引

LM

個尾咁sad

成日都無自信

因為我的緣故izone令人討厭

漩渦我有野搵你 tg

仆街你唔通找我悔氣

找乜勁晦氣

好多日前其實問過
但俾左間香港站搶先左 接左香港單
其實真係有興趣可以夾埋 個確實人數再去問佢
可能佢會俾

好sad

櫻俾d自信啦 一直有進步我地都睇到

櫻 - 高端課金Player
喵勁有心同寫得好好

文豪櫻唔係假架

記得覆mail
琴日好多人叫出#12先出
好似係

同好，覺得愉快分手好聽啲大眾啲，但係想做貓個氛圍同歌詞意思係幾特別，有種小清新文藝感。

我都好想訂

初媛?

你覆左?

哇
你咁都認到

原來佢哋個手燈係好似starwar咁㗎？

權F 0/2

訂咩
喵？

唔識日文
係咪hashtag sakumail就得?

佢個句 既是工作 又是喜歡的事 拼命有咩野唔啱

google translate
係

上面個啲

咁急做乜
成個新年假慢慢整
我本身冇諗過明明係留底嘅嘢會咁快有人睇

ching上面有好多嘢喎
你講緊邊啲

原來已經有人睇
咁我聽日copy埋佢

手幅個啲

用google translate日文 hashtag俾佢

咁我見你之前好有效率嘛
sor囉 唔摧你囉
雖然暫時訂左櫻奈仁純權 但都想留個底慢慢再睇番佢地咁多個寫左乜嘛

咁好眼力

上面有香港代購link，自便喇ching

咁啱冇嘢do早放學
我依家up返開咗doc嘅先

摩擦力驚人。

世界級

奶粉扮咩丫

權F洗唔洗咁Cute

唱緊咩歌其實

睇完心情舒暢

真係好可愛

膠真識野唱夢でKiss me!

奶粉up左下teacher teacher扮野

講韓文既時候係姐姐
講日文既時候係妹妹

聽唔出

echo開到好勁。

first love

彩元識宇多田光既first love。

呢首真係屌打主打首歌

我唔識

你究竟有咩識架

又未至於嘅 不過好好loop

首歌1999年推出，彩元2000年出世。

我接受唔到
會唔會直頭係光妹都唔識

又講人間究極體

櫻又講元英人間究極體。

又黎最終形態

又吹捧

元英講英文。

giant baby

吹奏隊長

細個冇留意過日本音樂

清純話權F好煩?

出到去就係隊長
圍內就...

元氣

不思意nako,笑左

讌話純係咪diss權姐。

權F把聲
好cute

食食食

日文好因為動漫
然後比人diss永動食野中

屌，咁佢之前又没講過同期既田中菜津美

笑死我,吹奏人之餘再吹奏埋自己

目がきらきら？

讚HI醬有D詞窮

彩元吹奏hi醬

"con便利"點解?

櫻形容hi係草苺hero。

便利店

Convenience Store

奈子留名

便利店，個個賣口乖，要請食野啦。

個個都係日文巨

櫻英unit曲。

麻麻地

便利店請客

好純正嘅日系歌

有冇歌名?

應該係話好規範式日系歌 普通左少少

ダンスを思い出すまで (直到回憶起舞蹈)

コンビニ行く?

都幾好聽

想像緊唱live假音個part會點

我一路聽聲 再睇呢到既巨巨翻譯

調音

副歌好似唔知邊首動畫歌 似似地咁

同感。

口頭禪

咁快就完咁既

呀權次次開親口講日文都會尷尬笑 好Cute

播下歌就完左

想聽耐d

哈哈哈
扮final櫻

其實另一首 我覺得好似k-on d歌 有冇人覺得

聽到首歌，又想睇多次mv。

岩岩都想講
讌

你講gokiken sayonara？

另一個係元英?

再另一首 冇mv個首 我搵唔返個日本出道youtube既 係邊度
stone music又冇izone又冇既

聽到好似元英講跟住讌都有 可能我亂左佢地把聲
之後有中字再聽清楚d先

2月16日ハイタッチ会場で先着順無料配布します。
詳細は、当日再度ツイートします

可能都係輕音樂所以覺得似

勁鍾意第10秒個首

咁應該係淨低嗰首收錄曲ケンチャナヨ (沒關係)。

yu：我也有一首喜歡的日語歌（唱了夢でkiss me
saku：？兪真怎麼會唱我的歌的…
yu：pd的時候專門去查過sakura跟miru桑的事情，聽過夢でkiss me之後覺得是很能體現sakura魅力的一首歌，很喜歡

件衫好鬼靚

狗帶

你調轉左黎po

【甜美可人】小樱花《夢でKiss Me》unit表演合集

神顏櫻。

彩讌站 但隻介指又唔似

呢個演場會成日諗起佢個接力

呢封咪開估

好彩佢冇唱彼女，如果唔係，正常膠真好聽過佢

叫清純對住鏡頭講返佢自己寫既野，你估佢講唔講到？

聽多次權F唱歌同最尾個part

留名
宮脇咲良宇宙第一

咁快手

鏡頭前講唔到

櫻花進步緊架啦 諗返起high tension pd版好聽過原版

櫻把聲會震

最尾唔係好明佢地講咩

乜原來櫻花 nakosaku個張相 內文係冇講nako架？

最後一句咪講左sakunako

痴線 彩元係Hi面前真係狗公嚟 讚到上天

圖與文不乎好正常姐
牙純成日都係咁

人類究極體都係
講到元英成隻數碼暴龍

過度吹奏

我仲滿心歡喜咁等翻譯 點知我都唔知睇左d咩

190131行程（北京時間）

‼ ️6:20 ZIP！（2019 Next Break Rank環節）

IZONE 入選ZIP！
2019年註目のネクストブレイクラ ンキング★
節目介紹：以充實娛樂化和大量資訊為賣點的綜合情報節目，NTV早間新聞節目ZIP！

我返到黎就冇晒人

[Rumor] Found on Weibo, Pledis and Stone will join in forming a new girl group.
Let it be true 💖 We all 've waited too long 😭

睇左未 櫻花vivi

如果係真先好

dc評論櫻花mail 琴日個篇

櫻花樹下
聽眾提問：兪真很帥氣、站在別的成員旁邊非常有男女朋友的感覺、請問兪真的本命是誰？順帶一提、我是兪真和玟週推
兪真「因為我很吵？元氣？所以喜歡安靜的成熟的人。彩元醬？玟週醬？比較好」
櫻花「那麼採源和珉週之間呢？」
採源「兪真！！！愛衣洗鐵路喲」
兪真「我的話採源醬～」
櫻花「那麼最不想當做女朋友的呢？」
兪真「這個問題真的很簡單。姜醬」
惠元「騙人、昨天還在便利店給我買了玉米麵包呢」
兪真「但是姜醬不怎麼把感情展現出來、最近經常酒店住在一起、比起男女朋友、更適合當朋友」

膠真最尾個句

聽眾提問：兪真很帥氣、站在別的成員旁邊非常有男女朋友的感覺、請問兪真的本命是誰？順帶一提、我是兪真和玟週推
兪真「因為我很吵？元氣？所以喜歡安靜的成熟的人。彩元醬？玟週醬？比較好」
櫻花「那麼採源和珉週之間呢？」
採源「兪真！！！愛衣洗鐵路喲」
兪真「我的話採源醬～」
櫻花「那麼最不想當做女朋友的呢？」
兪真「這個問題真的很簡單。姜醬」
惠元「騙人、昨天還在便利店給我買了玉米麵包呢」
兪真「但是姜醬不怎麼把感情展現出來、最近經常酒店住在一起、比起男女朋友、更適合當朋友」
朋友卡

原來買野俾清純食 就可以做男朋友

真B蛙B此情不再

好人卡已收

咁美波呢

found on weibo

首先你要有膠真咁高大靚仔（？）

原來係呢首

兵仔

結果就只係兵囉

miyu

唔明 最近經常酒店住在一起 呢句有咩關係

旺財聰明
識得要吊清純胃口 先可以得寵耐d
邊似美波 一味做兵

BTW 蛙蛙

簡單d
同牛話唔想同油一齊同樣道理

可能係成日都住埋一齊但係清純都冇咩表示

語帶雙關
膠真同清純一齊住
問: 咁鴨會同邊個住

我估：就算我們最近經常在酒店住在一起，姜醬也不怎麼把感情展現出來，所以感覺比起男女朋友，我們更適合當朋友。

櫻花 一齊打機

可能係櫻打機
鴨匿埋睇佢打順便po個喵

咩係strawberry hero...
面包超人d fd?

蛙係咪要成為第3個毒撚?

蛙有d呷醋 扁晒咀

IZONE 一向只有一個毒撚 死肥Hi
櫻係偽毒(真女神) 成隻兵彩演係到
蛙蛙就有小天使脫左毒

係話hi同時有士多啤梨同英雄兩種形象。

永續天使

最後兩句我淨係諗起正義然

 IZONE【youtube突破6000w大關】
總計耗時：3個月零2天！粗卡～

明明初代毒撚（電燈膽）係彩元
唔怕啦 風水輪流轉 睇吓彩元依家幾風流 肥hi都好快成為izone毒舌溝女王 好似係

肥hi係真毒
其他都係偽毒

Hi 根本無變過 彩元根本無毒過
由PD毒到依家 毒撚就係毒撚
娜榮係到都好dd 走左即刻

係香港地談夢想從來只係有錢人嘅特權 你唔做嘢去追求夢想嗰陣邊個俾錢你買嘢食邊個俾錢你租地方住
無論你做乜嘢 錢呢樣嘢都會無時無刻咁彈出嚟咁纏繞住你嘅思緒
香港又唔似得人地地方大 物價又高 要話優點我估都只係可以講話唔怕俾人開槍射死
香港實在太現實 係去到迫住你面對嗰隻 仲現實到令人失去對未來嘅期望

咩嚟

下一隻專清純solo曲
Friend*zone

想問有冇完整既日本showcase link? 定係仲未出 thank

一切都係旺財既計劃 (Baby FM係錄架)
唔咁又點得寵 同 提升地位
睇下依家清純日日掛住馴犬 又去旅行 又一齊po同一幅食野相
喵高調曬恩愛

未出 要2月先有

OK thank mnet肯定有錄低

有無人睇得明佢呢隻錶邊度有得買

夜場講明會播 早場就唔知

睇返PD
彩燕真係催淚神器
心痛

之前係官店見過

oic

官方野
但而家販売終了冇得買啦
8000YEN一隻

清純唱？

係 pokemon 主題曲

把聲好細路 變聲個人技

頭一段係原曲 後面先係清純

有hi讌既tag

ROSE 60M

3點留名

上完堂留名

🐱:其他姐姐呢 做咩唔帶佢地番嚟

可能帶左我地唔知，你估邊個第一個可以去櫻屋企，定係佢地會一齊上

打完機lm

9估: miyawaki chaeyeon

可能波子一早上過

PS4? 咩game. 睇下有冇機一齊打

我都有諗過down, 但好似已經冇咩人玩

同埋我糾結緊買唔買ace combat

2都就出啦

免費麻
窮j做唔到分散投資

我1有玩,但太耐冇更新,唔想更
直接等2出
記得呢到都有人話會玩2

獨打好難過關
用死亡次數加大量幸運值先過到

有FD一齊玩先正
入暗區

得一個有玩 但佢晚晚ot 玩一兩個任就收檔
有排都升唔到上去

等我而家down試下先，不過我時間仲難夾，因為時區根本唔同

你見我依家仲on緊 就知我同你時區一樣

我仲以為你係純綷唔訓添

早晨，黎留個明先，琴日無上，結果要追兩個po
等7點落去買個早餐食埋就瞓了

我講笑咋 我的確係爆緊肝
人在港

早晨

比你醒下神

啱先比人黑哨，又嬲到瞓唔著

日經 黑哨唔係第一日既事

英超球證旁邊真係盲架屌

佢地年紀唔細+無動態視力 好多時都係靠感覺架啦
又唔用高科技

艾堅遜個個視線係直線對到正一正，睇到都可以唔吹十二碼，唉

兩段...HI呀,,,醒啦

我都去訓返陣先,雖然天已光

食埋個早餐先瞓緊係，跟住瞓醒就直接食晚餐再追返個po，到時應該都爆左

早晨

我訓兩三個鐘咋,之後起身食飯hea下先再訓到返工

咁就晚安了

190131 NTV‘s ZIP! SHOWBIZBRAVO

呢個長d 清d

義工活動 中字

C

本身英超D球證都大部份柒
再加今年唔用VAR就仲衰
利申 阿狗

頂，high錯掣 官網早幾個月出過，依隻都係上網訂既

有var都驚班球證唔識用繼續眼殘渣

咁多人唔洗訓咁

晨早起床 清新開朗

我愛返工！！！

f喵

16號拍手會派戒指

我以為你唔使訓

一朝早就有純油睇

真係好早

上面係咪專登blur到咁

返工LM

邊緣的小女孩

11點

睇完佢blur我先發現自己原來blur得幾好

係

永遠珍惜裴巴委員會

物極必反
通常有啲嘢多到over咗嘅時候就會shift咗去第二到
所以其實依家safe嘅人唔代表你永遠都safe

你想點
尋日已經1封

幫你燈返走咋
都話有啲嘢多咗嘅時候會shift咗去第二個到
係咪要講明係太多油B嘅時候佢就會shift去第二個membe到先明

大家唔覺嘅咩
前嗰排就好多牛油
有一日突然shift咗去hi到
依家好似又shift咗去清鈍到

結論IONE一個都走唔甩

哇屌

毒撚夠未啊死肥妹

你話點咪點囉

個zip報道已經咁快有韓文字幕

係咪日本仔先咁鍾意由下掃上去

磨牙

召喚mcountdown 變態由嬰Bpatpat影上去嘅gif

OIL*ZONE

發現油B根本就係一輪痴一個

zip有牛油呀

咁其他節目都有櫻油乜油嗰啲添
大驚小怪

原來今朝都係純油

日本平均身高得16幾好似係
咁見到個高佢哋成個頭嘅
個視線係會由下向上㗎啦

唔準奶

補充：免費，先到先得。

我希望佢早日痴去其他團
Lucy加油, 帶佢走

最多我淨係奶右腳
留返左邊比你喇

要一齊拍秘密姐姐
有情巴見到係咪要暴走

你地16號有去拍手個d人可以早d去拎喎 係個會場度度派

你可以奶曬油B兩隻腳
canada都可以奶埋
btw醒起依幾日都未send油喵比你

明明係成班人自己爭住po油B

好似搞錯左d野
佢一直都無放棄另一個

留名食花生

係油純 即係柔順咁解

認真？

好似話fan sign 話想同油拍

裴巴講到似層層咁

同lucy拍秘密姐姐
再開返我結搵佢同BI拍

lucy好難單獨上綜藝

好理性分析既回應

除左度丁，其他人唔洗諗

放心，唔會出現櫻油的

又燈

喂

睇d幕後 台下片 好似冇見過櫻同油有交流

櫻上咁多網 話唔定知道章單野先成日撚佢 又話佢感冒狗 又話佢唱歌嘈住晒

俾你班PK咁樣出力燈完
應該好快會見到

淨係睇mail介紹成員 就知櫻唔妥佢

大家都忙了上頭落order
嗰次講完權F閪油B好似唔中意佢
第二日就出咗權F攬住油B食雪糕相

我覺得最難同油cp既係彩元
身體語言上睇得出真係唔鍾意油b

櫻上次封MAIL都寫得好明顯

所以我覺得禾櫻非必要都唔會同佢合照

運動會坐佢隔黎一d互動都影唔到
除左條油自己放個暖包上彩元頭個下

......p左膠真個頭上隻狗度

彩元真係好有性格
佢唔鍾意就連戲都唔交

ZIP報道 完整版

諗起佢避油個張gif

同禾珠計邊個難D

咁油機會大過禾珠好多

啱啱揾嘢揾到。。

唔知akb係咪通常係男飯
女團7成女飯係日本係咪好少見

我d作品

到時拍手會就見真章
我覺得會唔會真係咁誇張呀

唔知點解會將佢同歷史遺物擺埋咗一齊

190131 nonno雜誌ins更新圖片一則
為紀念IZ*ONE日本出道單曲『想要你說喜歡我』發售 決定舉辦【IZ*ONE×TOWER RECORDS】聯動活動❣️
在 TOWER RECORDS 全店將會擺放聯動海報，還會在購買的顧客中抽取10名送出禮物🎁💐✨
詳情請看👇

訓醒

HI

權F

清純

奶粉

蛙

彩元

彩讌

櫻

膠真

有冇掛起張娜B

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

真。旺財

近排大掃除
遲啲先搞
同埋佢得張我諗緊係咪真係要掛
有冇啲poster套可以買

diu佢唔好再遲啲先出

上岩圖唔該

唔係講笑
個兔頭真係幾好玩

直頭買個框錶起佢

奈

拎個日試完就冇再拎出黎用

你地一齊玩啦

買膠圈自製啦

有冇detail

我都係啱啱執嘢先玩

一卷果d，cut 一大塊包住佢，封口

文具舖有冇得買

娜喵
以為娜秃頭

偶運

肥HI D MAIL又多字又出得密
好抵訂

其實係唔係講緊包書膠

咁文具鋪實有啦
應該話除左文具鋪都好難係其他地方搵到

讌蛙元

190130今夜櫻花樹下彩讌Part翻譯

彩讌：我覺得恩菲姐是一個好隊長。因為我們有12個人，即使大家很吵，只要恩菲姐說“大家集合啦～”，大家就會集合。

彩讌：惠元的性格很適合當明星。她不會考慮些沒用的東西，也不會因為一些小事而煩惱。

彩讌：惠元是很不可思議的一個人。很瘦，就像從未來走來的人。

彩讌：仁美雖然睡得很早，但是會把半夜12點誤認為中午12點，然後起床了。 （雖然只睡了2個小時）非常可愛。

快結束的時候，從聽眾收到了向恩菲的提問。

“成員裡誰最喜歡惡作劇？”

恩菲：宥真。會用力推我。

咲良：宥真為什麼對大家一直都這麼有活力呢？

仁美：宥真在練習的時候特別認真，在大家都累了坐下休息的時候，她就會一個人跑來跑去。

咲良：難道因為是小孩子嗎？ ？ ？

宥真：因為我還是小孩子（笑）

咲良：我在宥真這個年紀也是很有活力的！

宥真：騙人騙人。

咲良：可能當時會成熟一些。

彩讌：現在體力有些跟不上了呢。

咲良：哈哈，我有在鍛煉。

彩讌：咱們一起鍛煉吧～

好想快d有得睇

你張海報A3黎?

好似好好食

以為係櫻黎 睇埋內文先知係nako

利申頭先冇睇第2張相

唔係好想像到炸雞配waffle係咩效果

咩size
如果A2以下我返去搵吓有冇淨
有嘅俾個你

estrella嗰個係
市崗巴比我嘅嗰張我都唔係好知其實係咩size

新貼留名

一起身見到權F兩封喵

你係純粹想搵d野笠一笠住佢
定還是想要有少少硬好似folder個隻質地個d套?

撚我狗

想keep好啲+痴上牆
係咪硬啲會好啲

馬雲啲筒睇落ok

櫻花15歲會跑來跑去

筒

sor
掛嘅話咁冇野

想要硬套的話, 最簡單咪買個folder, 再自己封左側邊唔好封個頂, 之後用blue tack貼就靚仔曬, 遲下想換第二張直接抽舊個張出黎換新個張入去就得

懶DIY或者覺得肉酸既就真係要睇你個頭d文具鋪有冇呢d賣

睇黎你都幾眼殘

草莓英雄

頂佢 頭先一起身熄鬧鐘即刻收到個喵 見到佢話愛我
逼我今日努力啲做人姐

第一句好肉麻

痴線佬, 愛してる💕

懷疑連登巴打著晒裙去搞到計錯數

日經
早晨 大家好
今日都要姦爸爹呢～

呢個陣容我可以

6韓6日

直情正啦

厹為咗溝女咩都讚
仁美畫嗰隻河馬

畫唔似 但係好得意

#下尾みう#
【視頻】父と娘で奏でる奇跡の唄聲 PR動畫
雙馬尾眼鏡miu😚

每次見到厹mode既彩元都好好笑
一諗起佢對住蛙同hi個分別

撚蛙
但撩hi

蛙喵

官腔蛙又來了

講真，呢度既巴又有幾多真係巴呢。

油B以外我全都可以

蛙櫻

呢句中肯到

檯蛙

櫻喵張相好靚

官腔都冇日文

我好欣賞呢個站 翻譯得快 畫又高質

錯覺 手黎

算係咁啦
都唔係食左飯未d fd,最多算同事

最好笑係畫埋啲唔重要嘅嘢
呢張又畫埋個門把 笑死

留意到唔知係咪隊長既自覺，權f每封喵都有用日韓兩種語言，雖然日文講得唔算流利，但係睇得出有用心寫日文，唔係只有例牌既日文問候句。

又係中譯都出埋 我都未收到封喵
宮脇咲良全世界最可愛

啱啱出咗

講完就出

燈到呢

燈力轉移

燈力太强

權F d喵係有d心機

宮脇咲良世界第一

宮脇咲良宇宙第一

蛙有時係MAIL既相D笑容好似林嘉欣咁甜
好正

八奇F

btw同彩元第一張相有鬼異

唔知痴咩線,突然想睇akb con
而家係b站睇緊薬師寺公演
超多亡靈彈幕
而家睇到神7版スカート、ひらり
期中有個彈幕真係忍唔住笑
『笑死了，你珠哪个时代都要掺一脚，结果哪个时代都不属于她』
好撚中呀屌

好似我咁？

神7真係盛世黎
禾珠RIP

真B我愛你！！！

所以禾珠係永遠の次世代

訂埋其他mb啦

你可以彈出彈入

發現2月5hkt就要續費
續唔續好呢

續啦，早買早享受

男女子力俱備=完美

今日好多權F

你嘅男子力喺邊
用canada夾順圭嗰陣

咁又300

屌,會唔會係呢到講出黎

你下次出黎俾我公主抱你囉

唔係好多人見到咩

有味

多謝你
留返比順圭

權F今日2/2
應該仲可以再出

拎黎bin

你又比佢夾過

hkt嗰邊你都訂左300蚊

你班痴線佬 玩地下情都要爆人地架

唔係
我點訂到300
挨鬆加hkt300

無 但隔住個moon都聞到

你地個組織d關係好亂
街外人表示follow唔到

都公開表白示愛 仲地下情

啲關係好亂

依到唔存在地下情
大家準備好蘋果日報封人情未

無奈到唔知點應機好

我考慮緊續訂hkt nako然後唉鬆mail改做靜係續仁美好
定直接全部訂晒唉鬆嗰邊

恭喜哂

都唔明點解你要送上門比佢夾

裴巴為左唔俾人組cp出賣我地

你可以考慮封D唔想要既油B卡比佢地

其實我都好似有夾你 你睇緊奇撚怪gif個陣

你2月19之後都冇nako喵
都係要訂返挨鬆嗰邊
你依家可以享受嘅就係冇delay

裴巴其實係呷醋 飯粒搵日夾埋裴巴

即場拆人情

唔係你買晒佢d尾尾我洗比佢夾,我係入面走唔到
你同gg就係出面食花生

有啲咁嘅事咩

我今日同蜆bb出街玩
我永遠都係蜆飯cp既一員
唔好亂傳喇大家

睇緊蔡淋淋笑到仆街個陣

貴圈真亂

其實點解係夾你
同埋我一開始唔知你比人夾
係之後佢講返我先知你比佢夾

下次試下案件重演
因為以我性格你買曬尾尾我無可能唔夾你

屌原來係咁

我連邊個男邊個女 都未分得好清

屌你唔記得官方出話2月19之後唔會再出hkt喵嗰陣屌聲四起咩

啊sorry 夾你個陣未到canada所以你可能無印象

個陣一開始唔肯講買晒d尾尾
佢又唔知咩事我地笑得咁衰
咪夾住我黎嚴刑迫供囉

我出嚟嗰陣你又唔出
你出嘅時候我又未必出

你好 禾叫iPad

我本身都冇笑
係你兩個喺咁笑先自爆

我以為自己記錯

你地3個又講

你呀,次次淨係係出面睇我地買

其實我都係
所以基本上我當哂男男格劍

我真巴

仲要係同河粉喺出面係咁笑
好多人嗰次我哋喺出面講入面啲人真係好rich
睇極都仲有得買

屌 宜家禾櫻唔係HKT成員啊？

睇我個名咁man就知係真巴

權F攞左膠真部機send?

其實唔明點解唔照出兩邊
反正內容一樣
賺多份錢唔好咩

不過我唔知其他係咪真絲
除左裴巴上次真播confirm左(應該)

個IONE唔可以轉區俾信用卡
HKT可以，仲平d

sakutomi trying to understand why yujin doesn’t want hyewon as a gf

Sakura: she doesn’t express her feelings well?
Hitomi: she doesn’t have feelings?
Yujin: did you just say ‘she doesn’t have have feelings?’ 🤣🤣🤣
Hyewon: I do!! I do!!

真絲

係啊
你一用日區AC比錢佢就自動比有稅嘅嗰個價你
但係用開又廢事因為一個挨鬆喵去del咗個AC再去第二到揾apk用港區

定力夠好

不能同意更多

毒舌技能發動

廚師個女？

卡咁硬，同埋咁細，係都封油b生死

全女

你係咪燈緊我中油B生寫

講到有啲想見csl真人

見完你會覺得自己好窮

唔使
我本身都覺

係P左定點
另一個個樣好唔同

好好J

好靚

係咪有得訂嘢

娜B張相真係

想買！

宜家有得J好喇
遲吓你淨係J油都有排你J

堅定巴已經收埋張油b黎j

淘寶好平

你係自己整？

搵邊間自制

diu幾個鐘前同老母講今日點解咁熱，個年咪熱到hihi
啱啱就開始返風

個面有source 啦
自己整背面囉

有冇馬雲邊間冇咁伏？

根本夏天黎

燈...

連天氣都燈埋

裴巴不如做埋天文台

屌 肥hi話彩元個wallpaper係肥hi

係時候發揮下自己嘅小宇宙

狗公

過年熱到仆街

我用最多銷量果間咋

filter實有
有無再執要睇片先知

一齊燈下可能就凍返

依到得絲 根本就冇巴

出到黎發覺全部都係絲黎

我係巴
係唔係應該離開

麻煩你燈埋全球暖化極端天氣，我想要返個真正嘅冬天

蛙永遠感受唔到呢d待遇

躝.gif

燕個wallpaper呢

唉HI

黃美絲又燈返

記唔記得黃美絲琴日講乜

我就黎斬佢架啦

佢根本係油推黎

蛙: 狗狗叫我躝 小天使又唔要我 分組玩game又冇人揀我

一唔燈就

屌

權奈已成官方cp

彩元：蛙成熟穩重 同我好夾（心心）
兩個level嚟 仁美係娘娘 蛙係互撚嘅朋友

仆街啦 尋日膠真又唔要蛙 我幫大家接收佢啦

死肥妹終於有朋友啦

屌你啦

我琴日燈完話feel到有油之後就走晒油

支持官配

屌你呀

你揀：
1. 同油組CP，開心share相
2. 做返毒撚冇人理，永遠企最後做佈景板bgm，間中比人摵下面當交貨

做完野上水又見你地燈左幾10頁

你同彩元係床底玩ipad咪算
蛙有我

油是牛的
請不要搶食

3.同其他人玩，開心share相

中學雞膠真

油是IONE的
沒有人可以被漏掉

PD手勢

3.

牙純safe

係咪我幻覺
hi第二張相好似喺油喵見過

講完就唔safe

叫彩元多d搵佢出街囉

睇住張相
聽住:
遙遙晚空點點星光息息相關
你我那怕荊棘鋪滿路
替我解開心中的孤單 是誰明白我
情同兩手一起開心一起悲傷
彼此分擔總不分我或你
你為了我 我為了你
共赴患難絕望裡緊握你手 朋友

希望HI會幸福快樂

放過牙純啦

都係眼鏡旺財正啲

我都覺

岩岩裴巴講左
燈返轉頭啦
驚咩

係po過

揾到啦屌
係29號嗰封

冇貨要格硬po

topic 🔥

히쨩 🙈🙈

原來兩日就可以冇晒記憶
睇嚟i1可以張張相每兩日重po一次

可唔可以解釋下點解要格硬po
係咪唔知油B已經po過

可能啦,佢地都唔知其他人d喵

190130 「今夜，櫻花樹下」 簡翻

昨晚又是用🌈💨瘋狂轟炸(?)隊友的saku醬
IZONE的宣傳部長就是你沒錯了[並不簡單]

（來自韓語字幕 ，只翻了相關的部分，二次翻譯意思難免會有出入）

懷疑係彩讌部機d相
send晒俾2個

咁係咪即係同一封第一張會出現多次

唔明點解要用人部機影相

hi油先係final boss...

格硬揾位入

咁都好正常嘅

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

本田大師已被妖人嘈油膩征服

頂

征服咗啦 為咗成全大家犧牲自己

屌 真係要日日燈先得

物極必反
除左黃美絲之外大家可以大力d燈

本田師尊：我不入地獄 誰入地獄

下po topic
我不入地獄 誰入地獄

冇辦法，為左好D資源緊要甘願為油洗腳，得罪佢跟本冇好處，同禾珠一樣

佢話扮緊清純

個topic已經透露咗
Kangchan

直接係落油鑊

topic冇得橙色

噴飯系列

邊撚個黎！！！

你想點

個句講乜?

係邊個嘅頭髮嚟

唔肯定 不過肯定唔係你

張圖係咪炸緊賀年食品

心口隻豬個心個隻豬

油角

普普通通post圖都問人想點

好似冇食過

一直覺得呢類賀年野好難食
成口油不如直接飲算啦

how about煎堆

May J

無事
只係想吹奏蛙蛙
請加入吹奏蛙蛙大軍

Feel到佢不懷好意

呢張仲貼切
我認輸

過份吹奏

蛙蛙值得

_ _ 心口隻娜B心口隻豬

試吓堅定d

我估 係nako~~

岩呀

堅定ione

唔識日文
純粹覺得佢好似比人撚到投降個樣好好笑

Nako 頭髮好似紅色

佢係咪着咗皮草出街所以熱到暈咗
咁嘅話我可以理解

一定唔會係油先

type r

會唔會咁多意外

揾咗你未

我孖寶

狗血

似清純/膠真/奶粉
蛙蛙髮色都似 不過唔會係
櫻 頭髮無咁長
奈油肥妹權F彩元彩演髮色唔係

未

diu打電話比佢啦

咁有意思咩

佢可以同你聯絡到
即係有帶電話喺身啦
跟住佢非緊急又係要等入
結論其實佢應該好得閒

咁仲加密
直接屌佢啦

some乜春真係好野
好彩無幫襯過

咁佢ig都有有出post既...

笑撚死

世界真係有好多巧合

佢應該心諗
尋日係度講到又call馬又插佢又剩
結果成班有貨派有錢退即刻無左件事
keyboard fighter

我仲有好多嘢喺佢到
唔想咁快反面住

依家有2個可能
1。佢玩嘢
2。真係咁啱同佢做嘢好亂

有貨派有錢退
咁點解仲要插

3. 佢做嘢好亂
跟住上連登見到個po 成班Keyboard Fighter 係到屌
索性玩野

不良營商手段

佢係咪諗住扮晒咁多個

咁佢比到我要嘅嘢都要屌佢咩
真係前世未屌過人？
唔屌就=keyboard fighter

你最多咪屌佢做嘢亂
又冇其他證據屌佢其他嘢

可能係
雖然唔係好明佢扮緊乜

自拍姿勢

係架, 而家求神拜佛你地剩低未到手個d野順順利利實際d

每日一1bin

屌

裴巴很想要吧

條仔可唔可以唔好咁
好難睇

就快大直路入嚟望下

會唔會BIN到2年半後仲BIN緊

依d咪小事 奶子瑜果個先...

好丫，開發新系列。
btw, 期待感性彩讌系列(作詩畀成員)。

諗起佢

有生之年可唔可以見返黑髮娜b

我都好掛住黑毛娜B

我覺得依啲嘢你自己奶咪算
點解要影匷po上網

那些年的黑毛娜B

呢張相係扮緊權f
想知miss左po中譯 可以點搵番

依張係真B

無睇到有狗耳
個自拍姿勢似權f

其實真係有咁好笑咩

クォン・ウンビ
權恩菲
アン・ユジン
安宥真

啱啱先講完

點解啲人仲可以着住羽絨

既然係ig講入廠 應該係咁啱啫
Rip

你RIP邊個先

要惡補日文

黃美絲同人生巴

認唔到其他唔緊要
要認得
チョ・ユリ

好正
早知買

應該冇事嘅

做咩唔買？
sg真係好正

你又有買？

你係咪真係想要
我有多1set

冇呀
吹奏下姐

我都係買左櫻sg架咋

到咗未

真?
你唔留咩?

到左好耐

點解成日都唔出通知
冇留意po咗未

PO左啦

難得有欣賞娜B嘅人
仲要係我哋可愛嘅塔巴
本身拆咗嗰個咪包返埋淨係奶影咗嘅相

見到真人
你就知用可愛黎形容係幾咁錯誤